{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007396",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 더일리있는펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペンションは二重予約されないように注意する必要があり、二重予約の場合は100%キャンセルとなることがあります。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されているため不可能であり、同性の場合は保護者の同意がある場合のみ入室が可能です。 予約人数に追加される人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える人数に対して追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴が可能なところがありますが、同伴の場合はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を明確に守るために努力してください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 チェックインの際にはスパとジェットスパをご利用いただけます。ジェットスパは追加料金が発生します。 バーベキューパーティーを客室内でお楽しみいただけます。 しかし、個人バーベキューグリルは持ち込みが禁止されています。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 水泳を楽しみたいなら、大型インフィニティプールを利用する必要があります。 しかし、冬季にはプールの利用が不可能です。 ビームプロジェクトカフェも運営されており、常備薬は管理室で提供されます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 半身浴も無料イベントで提供されており、詳しい情報は携帯メールでお願いします。 また、周辺の観光地として陜川湖、ファンメ山、ファンガンラフティング、青瓦台セット場などがあります。 移動距離は車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が禁止されているため、不可能です。同性の場合は保護者の同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合は追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な場合もありますが、ペンションによってはお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはスパとジェットスパをご利用いただけます。ジェットスパは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは客室内でお楽しみいただけますが、個人バーベキューグリルの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "水泳を楽しみたい場合は、大型インフィニティプールを利用する必要があります。ただし、冬季にはプールの利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には陜川湖、ファンメ山、ファンガンラフティング、青瓦台セット場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 680
    }
}